要以其人之道 還治其人之身

首先要對付隻何君妖